2020年十大韓國爛劇排名

10. 便利店新星
如果唔係池昌旭根本唔會睇

9. 梨泰院class
爛結局 on99 去到後面感情線寫到離哂譜

8. 青春記錄
呢個完全唔知想講乜

7. 女神降臨
屌你老味同江南美人一鳩樣

神劇list

我都覺得套江南美人好鳩

有銀優係入面嘅劇都好爛

6. 愛的迫降
玄彬去南韓個到開始暴走 好多嘢都唔make sense 一年見一次

睇樣嘛

5. 致我們單純的小美女
淨係女主都唔開胃 preview都覺on9 完全無意欲睇

半個鐘先講左五個

4. 私生活
悶到抽筋 節奏又慢

便利店新星年度最佳韓劇

start up冇得輸

3. Start up
除咗男女主好靚女好靚仔 ost好聽之外 成套劇都係浪費緊我時間講埋啲阿媽係女人嘅劇情

樓主=on99

快啲駁我

第一集見到龍捲風已經睇唔落去

樓主=契弟仔

第一位：）流星花園

2020

2. 我們，愛過嗎
一開頭都好少少 但去到中間無啦啦5個男人追佢即刻腰斬 成件事唔make sense到on9 所以佢先好好彩排第2

1 sweethome
以為靠嚇就好睇

1. The king
呢套終極年度垃圾 浪費時間浪費精力 成套劇極中二病 睇到好尷尬 唔make sense唔講啦 李敏鎬都呃得我透 仲要個女主柒到仆街 呢套真係好垃圾

sweethome 11啦

宋智孝個套真係認第二
冇人認第一
第一次睇劇睇到呆哂
由頭飛中間飛尾去睇
一見到男主錫落去就大叫唔撚係啊
明明老師咁正 男主咁7

男主似勝利 幾靚仔

有宣虎!

頂 依套我睇哂

真係好失望 見到係李敏鎬拍以為實冇死 男女主角一啲cp感都冇

精神病2020年度最佳？

勁撚多植入式廣告，唔講以為係支那大外宣

好彩只睇左梨泰院

聽講九尾狐都好爛

唔鐘意漫畫個作家
內容去到後面都鳩鳩地
g持樓主

終於有人覺爛！好多人都話好睇 好勵志
但我覺勁悶

最差係邕聖佑套「境遇之數」
真係超級浪費時間 完全垃圾 拖泥帶水
因為父母離婚令自己對愛情有所抗拒 所以唔覺得自己鐘意緊個青梅竹馬
直至佢俾人追跟住先追人 跟住個女仔覺得自己俾個男主玩 又接受唔接受咁不斷重複
頂！好垃圾！

我本身以為申世景先係票房毒藥
點知原來辛藝恩先係 仲要係劇毒
之前已經有黑歷史 收視得0.X% 1都唔過 仲要係kbs大台 破紀錄低收視
今次好啲 進步咗 套境遇之數有1%LOL（有線台） 真係好差 仲要最尾嗰集收視不升反跌
究竟點解可以又拍劇做主角又做MC???????????
憑咩？？？？？？？？？？？？

宜家講愛情嘅韓劇我都唔會再睇

漫畫前期唔錯
後期無劇情女主日日淨係掛住拍拖
得畫風撐住

樓主講個堆我睇哂咁制
netflix好多時真係overrated

認同！
去到後面真係不知所謂
而且冇我想像中咁熱血同勵志

佢依套收視得1.幾%見到收視咁差都唔會揀嚟睇啦

真心好多愛情小品劇勁膠 果套請融化我吧又係
搵個靚仔男主角 跟住格硬寫到同個女主角好莫明其妙咁相愛 成套劇就係係咁睇佢地談情嗌分手果d
金秘書係例外 雖然都係愛情線為主但一d都唔悶 勁多笑位 d配角既劇情又係好撚好笑金秘書同副會長既感情已經好多年好sweet好真心好鍾意睇副會長平時好自戀好串咀 但同金秘書拍拖就好溫柔好愛護佢
今年係唔係真係無出到好睇既韓劇

出師表幾好睇

宣虎令呢套劇由第一爛變第三爛

末出哂

江南美人漫畫都叫有內涵
女神降臨真係膠到完全唔明點解會紅